香港人 可唔可以應承我 呢一世都唔好原諒任何一個警察

呢一場運動我地已經失去左好多個手足
梁凌杰
盧曉欣
陳彥霖
周梓樂

仲有好多好多個被跳海 被跳樓既烈士

有良知既香港人唔可以忘記佢地

呢一世都唔好忘記 由612開始 黑警種種暴力行為

為左已經犧牲既手足 應承我 香港人生生世世都與黑警為敵

黑警填命

血債票償！
11.24 一票不投建制派

一早已經係 但身邊朋友重繼續kepp住同狗一齊玩

應承左好撚多次啦

邊止四個 傻撚咗?

又係呢句
要撐一早撐左，憎既都會一直憎

全香港人都要絕對唔原諒所有香港黑警及其直系親屬！

唔原諒有撚用 企出黎呀屌

我會幫佢行前多一步

你呢 ？

一世唔原諒

依家睇到呢句都覺得好尷尬
應承完又點
咪又係個個講完好嬲幾個月後無左件事

黑警填命！！

呢班凶手 絕不原諒

不嬲都冇可能原諒啦 但行動都冇變過

屌你老母 仲講廢話

5年前都咁聽過

之後好多嫁左狗做左狗

好事嚟埋堆一齊玩然後套料

Btw已經唔原諒咗十世，跟住呢？

月經post煩唔唔
一早有共識

呢d post 真係好撚煩，屌你老母講咁多次唔口臭咩
你唔原諒有撚用咩

咪就係 人地洗撚你原諒咩 成班廢閪剩係識Story 屌幾句 第二日繼續番工

票償加血償呀

又係咁, 又話打狗殺狗, 次次連係街到鬧狗都係得我一個鬧(荔景, 中環, 上環, 佐敦都試過), 連登巴絲講就兇狠, 做就碌撚。唔好講到又打又殺, 大家能夠做到見親狗就鬧已經好好.....